(方丈）一人一個小器既朋友和事

講講背景先，話説我就識得一個成日慨嘆自己懷材不遇，一有人讚佢就即刻擺上fb ig既攝影朋友，之前就做過coffee shop, 俾人炒又話自己走係公司損失，成日呢就叫大家like佢d攝影page, 但一唔係影得靚，二成日自拍自己個撚樣叫春。三就間唔時開post話刪咗d人，你仲見到我即係我當你朋友 當自己好撚重要咁，我有一次俾佢invite我like佢d相啦，我唔理佢，即刻用佢所有ac unfollow我又剩咁。各位巴打又有無遇過呢d小器朋友

Sorry 1999

推一推

再推

咁你50都唔肯還。又真係仆街咗少少既

推

推，留底負皮個位請你講講點解